{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6900617'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-11-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "급하게 손님 오시는 날엔 겨울보양식 두부전골"
    },
    "text": "急にお客様がいらっしゃる日は冬のスタミナ食\\n\n手間がかかりますが形も味も絶品の豆腐鍋は寒い冬にぴったりです。 調理時間は60分以内でご用意でき、必要な材料はシイタケ、大根、にんじん、卵、もやし、ワケギ、豆腐、牛肉、ネギ、ニンニク、醤油、塩、胡椒、ごま油、砂糖です。 レシピを進める前にもやしを取り、沸騰したお湯で軽くゆでた後、冷水で洗い、塩とごま油で味付けしておきます。 そして鍋に牛肉の塩辛とニンニクのネギの塩辛を入れて出汁を作ってください。 出汁は肉の味を水に溶出させなければならないので、冷たい水から染み込みます。 大根とにんじんは5×12×05cmに切って出汁水でさっとゆでてください。 半分だけ煮えるまで茹でて出汁で茹でても構いません。 椎茸は5×12cmだけに切って、糸は5cmに切ってください。 豆腐は4×3×08cmの大きさに切っておいて、塩をかけてでんぷんを少しつけて脂質の準備をしてください。 錦糸卵を厚めに焼き、5×12×05cmに切って準備し、豆腐をカリカリに焼いてください。 牛肉と豆腐を細かく刻んだ後、塩、コショウ、刻みネギ、にんにく、ごま塩、ごま油、砂糖を少しずつ入れてこねてください。 上手に打てば形が割れにくく滑らかに出て、直径15cm玉の大きさにしなければなりません。 鍋に材料をぐるりと入れ、真ん中に豆腐と団子をのせて完成させてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この豆腐鍋のレシピはどのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は60分以内でご用意できます。"
        },
        {
            "question": "豆腐鍋の必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料はシイタケ、大根、にんじん、卵、もやし、ワケギ、豆腐、牛肉、ネギ、ニンニク、醤油、塩、胡椒、ごま油、砂糖です。"
        },
        {
            "question": "豆腐鍋の具材の一つ、もやしの下ごしらえはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "もやしを取り、沸騰したお湯で軽くゆでた後、冷水で洗い、塩とごま油で味付けしておきます。"
        },
        {
            "question": "豆腐鍋の出汁を作るために、どのような手順が必要ですか？",
            "answer": "鍋に牛肉の塩辛とニンニクのネギの塩辛を入れて出汁を作ります。出汁は肉の味を水に溶出させるため、冷たい水から染み込ませます。"
        },
        {
            "question": "大根とにんじんの下ごしらえはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "大根とにんじんは5×12×0.5cmに切って、出汁の中でさっとゆでてください。半分だけ煮えるまで茹でても構いません。"
        },
        {
            "question": "椎茸の下ごしらえはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "椎茸は5×12cmだけに切って、糸は5cmに切ってください。"
        },
        {
            "question": "豆腐の下ごしらえはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "豆腐は4×3×0.8cmの大きさに切って塩をかけ、でんぷんを少しつけて脂質の準備をします。"
        },
        {
            "question": "豆腐鍋の具材の一つ、錦糸卵の作り方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "錦糸卵を厚めに焼き、5×12×0.5cmに切って準備してください。"
        },
        {
            "question": "豆腐鍋の団子の作り方を教えてください。",
            "answer": "牛肉と豆腐を細かく刻んだ後、塩、コショウ、刻みネギ、にんにく、ごま塩、ごま油、砂糖を少しずつ入れてこねます。上手に打てば形が割れにくく滑らかに出て、直径15cmの玉の大きさにします。"
        },
        {
            "question": "豆腐鍋の最終的な完成手順はどのようになりますか？",
            "answer": "鍋に材料をぐるりと入れ、真ん中に豆腐と団子をのせて完成させてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 531
    }
}